[行程求批]8月中鳩遊北九州12日

日期: 17/8 - 28/8

香港 - 福岡: 起飛: 07:35 到達: 12:00

福岡 - 香港: 起飛: 12:55 到達: 15:30

17/8: 香港 -- 福岡博多 -- 長崎 睇夜景; 宿長崎
18/8: 長崎一日遊 (原爆館, 中華街, 眼鏡橋。。。); 宿長崎
19/8: 長崎 -- 豪斯登堡 -- 長崎; 宿長崎
20/8: 長崎 -- 熊本 (遊熊本辦公室, 商店街上下通) ; 宿熊本
21/8: 熊本一日遊 (花畑町, 熊本城外圍, 成趣園); 宿熊本
22/8 (自駕): 熊本 -- 阿蘇火山 + 草千里 -- 由布院; 宿由布院
23/8 (自駕): 由布院 -- 別府地獄巡遊 --

23/8 (自駕): 由布院 -- 別府地獄巡遊 -- 鶴見岳; 宿由布院

24/8 (自駕): 由布院半日遊 -- 福岡; 宿福岡
25/8: 福岡海之中道海濱公園 -- 博多運河城, 川端商店街; 宿福岡
26/8: 博多 -- 門司港 -- 博多天神街
27/8: 博多 -- 太宰府 -- 柳川 -- 有明海煙花
28/8: 福岡 -- 香港

22 號咁長途，上次我熊本去黑川都渣左3個鐵

長崎應該玩到1日 加上來往豪斯登堡路程似乎比來往博多近d

中間冇經其他地方?